[IOS] 白貓PROJECT 178 無啦無啦, POST都無人開

執左啦

執啦執啦

1001 唔開post 扑咗佢啦

唔開post揾唔到工

J仔

J叔叔

辣殺驚矛野抽

on9

原來而家開POST都有notification彈出黎

有無清幫手斬左個POST開個新既OK??

一齊上 推爆佢

炸爆佢個notification

你現在感覺如何了

熄咗個回覆通知佢囉

哈哈哈

震撚死你

做乜鳩

你推得咁快人地會以為白貓真係好好玩架..

白貓真係好好玩

咁係好玩喎

咪係 樓主唔好老屈

繼續潛水...

叫人扑暈自己好玩咩

你點解做到膠質會員

好耐冇見局長

白貓好好玩 玩到唔停得手
咁快又爆一個post

單手回 post

叫秘書回既
自己左右手各一部機點回呀

講完有無打冷震

秘書玩緊我碌鳩 唔得閒

玩埋一份得唔得

個秘書點著？
吊帶背心？摟屌裙？

想玩秘書碌鳩

今日佢唔著

今日叫佢着咗OL裝

老ass

唔著邊好睇

透透地先正

不要再說了

喺公司唔係太好嘅 今晚番到去再換第套

差唔多兩頁都唔係傾白貓

ok 我去準備下先

歐鹿又勝

上個post有幾多頁係傾緊白貓?

不過肥婆咁著唔開胃

條女無奶頭既？

白貓好好玩

今日係淘寶見到套泳衣丁咗

你問下法老頭點解要放ME上台..

隔住個mon都知你跑住回post

南哥做事必有因

第一眼望落去 大碼泳裝睇錯做大媽泳裝

打飛機打出事

有個肥婆著埋d露屎忽邊既短褲

你老婆

其實我啲褲都係咁上下

肥叔又勝

有時見到條褲正正常常 買咗洗咗再試先知咁短
已經中咗幾次伏了

最大問題係佢真係一個大肥婆

屌你大脾粗撚到

我都係喎 咁啱嘅

係屋企著 久唔久先著落樓下買雪糕

上面講嗰個著超短褲既大肥婆

減肥叔

可能出街撞到will

今晚煮薯仔炆雞翼

薯仔炆大脾

比健身狗聊

白貓 好玩

岩岩無番工1個月 一事無成 想死

法國你地歧視AN機

對你唉唉唉不完

沒歧視，早幾日贏場馬仔買左部s9+玩 都覺得唔錯

姐係歧視局長

又勝

有米子

所以轉左龜打

以後日職應該可以長追神戶勝利船

其實你有冇睇佢地踢

An機 淨係對部pixel2有興趣

Molamola

唉唉唉唉

恩尼斯達
今朝機場走見新聞講

用緊pixel

但香港冇行貨

水機囉, 好正常

我由galaxy nexus 開始用, 中間換N4,N5到宜家都係原生google

上面有人話係唔開post既詛咒

做乜又詛咒自己?

唔係原生真係不了

鳩比叔

？

洋蔥正囉

你仲有撚屌運

皆叔

又課左

跟

2d買左p5d未

P5d反而冇興趣 音驚唔太岩我玩

橙

唉爺唔洗返工仲日日食得起哈根大師

歹徒唔洗做歹徒都比我叫做歹徒

跟！

買玩具都唔洗買辣殺呀

仲課

都就執
依家唔課等幾時

岩,唔課點比錢馬場整vr

無人傾白貓，慘

買左隻MEGA MAN玩
原來會卡關

佢出zero 1-4合集我即刻 shut up and take my money.jpg

DS咪出過

佢出Mythos Zero就即買

zero 3 同 zero 4 結局好正

反正Zero都係X分歧, Z4再分多個好囉

細個玩zero 3個陣 剩係覺得phase 3 boss 居然識出x 系列既招好勁, bgm好聽同結局好型

大個先知原來zero 佢咁橙

冇保養好麻煩 壞咗又唔知邊度信得過拎去整

我用手機冇壞過

先生又勝

年年都用到爛要換

有gameboy帶喇 想佢出清少少

咁唔小心

收到風

隻團長撚兩撚都係收返埋算

我都係粗用部電成日周圍放 又唔用殻用套 所以有保養好重要

用模擬器出高清應該最快方法
不過原本都係格仔GAME就算啦
一係remake

5s打真軍下場係爆mon

仲keep緊

咁誇張

反光睇到個樣

我個仔嚟 佢影的

老細又話唔再打pubg 最後我啱啱見佢打緊

好彩我冇話信佢

肥叔咁靚仔

新免費英把武邊度拎 搵極都搵唔到

伊利沙白?要裝白網

想屌

聽日all in開熊就屌到

佢肯開價我按埋層樓都要屌到佢

兩層樓

局長嘅生命+兩層樓

deal

屌

屌我悶到開返XX嚟玩

套彼之初直頭係今年我睇過既動畫中 最好睇既一套

6小時前

再唔出新野就一日前

永續MHXX

唉interview真係好難玩
次次in完諗返都諗起有野柒左

人地likey你講乜都加分
唔likey就講乜柒都冇用

真禮叔又勝

賭神有offer?

見到垃圾3收得果2格就驚

XX都重有同FD玩反而W真係無玩了

唉

6月左右先會收到通知

個個都高薪厚職 (除左我)

南叔又勝

撚有高屬傷斧咩

今日は祝福されし武器シリーズの斧が登場するにゃ！
ウォリアーたちで高難易度クエストをクリアして、武器を育てましょう(ฅ`･ω･´)っ
クエストは今後も再開催しますので、少しずつクリアしてみてください(◍•ᴗ•◍)
#白猫

甲由又贏

準備用不死雷姆磨晒單人同總力戰佢
600秒關wfc

on9又祝福武

新果套高達真係又弱智又低能

唔刷

弓都冇打

ME2

局長又勝

雷斧有咩揀
焗腸 NAGI 牙禮 社長?

咩瘋牙

講定先 好難打

又想呃9人？

諗住用23星斧 拎4枝旗打

單枝2星打OK

加埋3分鐘完場OK?

邊套

Build

成個BOX得3隻水斧...點打

下期抽返隻就得

睇咗半集熄咗

我覺得下期會係火斧

今期咪火斧囉

下期都係火斧

靠磨就磨得過啦

祝斧求curry

Carry me ok?

辣殺黎,唔好打

哇屌,改成咁既

對波細咗

點解會咁

鳩比鳩

個新髮型唔掂

都係村姑好

g

我屌

田所惠is g

鳩比is鳩

賭神is g

想

我已經準備好鳥

賭神都想

無限石制

打大蛇 限時gg了

輕盈叉燒飯
熱奶茶 30蚊

弓都矛肝
斧都係一樣唔會肝

冰島

同個仔食太興食到炆晒

聽講係npc

成副身家得呢4隻斧，係咪可以收皮

系牙

傲慢仲有得抽

arm牙

要打大蛇

下期大劍

88

寶寶又勝

冇玩白貓兩個星期
你問我答

無人阻到我時寶寶儲石。gif

傻仔先刷

堅系儲石

呢個撚樣就係溡寶寶.gif

得甲由苦

抽唔抽真扎7.0

得限苦

已經準備好

已經準備好比局長/RJ代打

一條有啲難對付嘅人突然揾番我

一條

今次死都唔會同佢出去食飯

m到

唔知做乜最近成日有啲稀客無啦啦揾番我

釘宮又然

弓都未撚打仲出斧

打乜鬼呀,磚武完勝

磚武唔洗肝 win

可協力
頭先話唔打果班狗衝未

仲有人討論白貓

想搵你仔

D關煩到仆街狗都唔屌

幫打祝斧 名額3個
先pm先幫

唔係啦 不過上次見果時中咗伏

on9堆怪一下扣萬幾

我講緊我

幫我打祝斧 名額3個
先pm先幫我

幫你炒ok？

屌你 稀客牙
成年揾一次果啲

可怯？

望一望個box 一隻support斧都冇
killapped

無房號project出你地友點証明白貓好好玩呀..

總力點協

3關都協得

睇錯 2關

不了 一關都打唔到

有無人carry

等局長carry

要努力刷局長鞋 追局長撚含

Line果個可能認識的人係咪人地有你電話都會見到

你有俾權限佢俾佢掃你phone book咪係

屌條撚樣save我電話做乜鳩

唔係講笑 真係一關都打唔到

未打過，不過沒動力打

廢武
冇心機打

一陣打完拎石就算,無派5倍都廢事打

焗腸:太易玩了

弱智 兩次十抽一都係8成中限 兩次都係唔撚中

有5倍都唔想打埋d on9關

說好的槍cc

拎石？

試咗半粒鐘 拎到兩粒

有呢個職咩

屌你老母 太監同鳩毛頭一齊落地獄啦

yes yes yes! 石呀

做咩要遮住

你地知得太多

當影帝比人拆穿左仲係唔係影帝

見到4隻都係限

等左7日的十選一中啲唒既垃圾

一關拎1冠 兩關0冠
其他六關一入去出返嚟

白貓好好玩

KC2男弓女法女大劍

準備好了

120石夠連人帶專了

無槍？

即係下下期係大劍cc
變就

馬場：鵝是原罪 (變)

諗變身士呢個職業果條友應該炒左佢啦

大劍

大劍同變都應該執7

槍呢

惠康全部雪糕買一送一
不過 30蚊d哈根大師變44 三文治48
買唔買好?

買44 48？

家庭裝啦買

公價30 依家賣44 但買1送1

邊到買好 taste ?

講真 唔係食即場筆果d 有咩好食
唔即場筆 食雀巢算9數啦 無咩分別

咁又係口痕姐
叫我買家庭裝我都驚肥

我都未怕你怕

食埋呢餐減肥

你唔係食工場即時整果d 根本無咩好食
品質差太遠
你諗下運送過程 再加而家天氣咁熱
一定有變質
呢d放屋企 買咁貴都係晒錢

你一定瘦過我

局長係有錢人所以真係識食

窮撚都係食變質雪糕算

你幾肥牙

總之你瘦過我啦 我真係驚肥
我又無番工 又無做運動 再食多少少好大獲 減肥好難

真係有咁易肥咩

條jer肥左好多

禾食勁多野都唔識肥 仲俾人屌瘦

碌鳩佔100磅

槍幾時先CC

變身士

啲屬性獅真係煩到仆街
個場又細,係咁撲

走數又勝

我肥柒毒矮窮 全中

求carry

唔打

十一 好彩有塊西嫁得出

按左層樓去all in利記歐聯冠軍已經可以整走窮果part，剩底肥柒毒矮

真係要痢 ？諗緊要蝗

若要生活好 跟賭神對賭

去轉u記走埋毒

黃埔food court真係好正

唔帶

慣左唔帶

點解要揀助人

帶飯健康d

女朋友 唔帶唔得…

局長應該日日都食fine dining

直接係屋企煮完食

局長食乜都貴啲

無傲慢打條撚呀

局長有自己廚師
啲食材日日新鮮採購
你地識條鐵咩

子安夠力但係出技慢過龜

有冇人玩過隻天華百劍 見有夏娜抽一抽中左

冇 有冇幾張圖望下

見連登係咁賣廣告所以玩下 同白貓一樣動作驚

2018仲有人唔用adblock?

不了

叫咗pepper lunch 準備放圖

大家都醉愛白貓

outback here

上次見龜縮食咗成舊水pepper lunch

加左d咩 我好似次次都係6x-7x左右

扒134 加餐加薯蓉

上次食過果個咩大盛牛

睇死侍

最多食最平既肥牛餐 其他太貴食唔起

牙龜1個人食166

我咁先158

記得帶身分證

rich

入咗場啦

食開學生餐

入咗場咪禁電話喇

馬手叔

又食唔晒

食放題

你line張圖做乜

j左

巧令仔 丁咗

轉返了

rich...

諗祝武出黎個條友炒左佢啦

馬手叔一聲令下.....

沒反應

搵人CARRY禾

有磚根本唔值得刷

好想刷

單機打唔贏...

見到個副作用都想嘔

我想講我所有斧都打唔到 全部hi一下死
冇support斧回血

學PAD咁回到初衷

而家係一個冠都拎唔到

釘宮咪有盾 NGAI咪有回

撚有NGAI
釘宮見到紅光怪即死

冇一關clear到

得呢兩隻打得入 求攻略

唔信,cap個斧box睇睇

玩咁耐白貓仲要人教?
不嬲放低房號就有人入 唔信你試下

局長carry me?

你幫我打啦屌你老味

焗腸APK

唔中限
邊到唔中

乜原來今年冇出限斧

神主

好有新鮮感！ 好似玩緊隻新驚一開波唔夠打比人秒咁
白貓好ball

chok叔又勝

上期紅毛斧咁勁又唔抽 禾刀矛抽

咪抽撚咗1750 連法都冇

一睇就知技術唔夠
聽講焗腸用釘宮好勁架

幾時先KC2

甲由.gif

我估四週年前夜祭

刷就算啦,用peak+校旗應該可以過火關乞到果幾石既

唔打咪得囉

peak要cc?

btw我玩咗兩個鐘 一關都打唔完 爬塔淨係打到第三層 死一隻 姐係一個冠都冇

啱啱決定咗放棄 根本岸九

賭神叔

打得贏果d歐洲人全部潛晒水

抽就中咩

回家了

不過真係屌你老母韓文 我淨係睇得明 Top____Go

成個play station 手制係晒度

其實呢個係仿定百足畫?

韓版都有課

暫時抽佢三次禮物都中韓限
淨係開嚟抽下韓限 冇打過島 睇唔明d字

ON9

牙CHOK先係真FAN
牙劍都無佢咁勁玩其他版

應該係仿？
因為呢張係堅百足

隻火弓好似幾好屌

四肢玩四部機 四個唔同ser

見證住蝗服美服收皮

態度正確
我都打完火水關拎石算數
無高適性角真係玩撚

一年後實過到

不過應該執咗

有哂子安紅毛NGAI咪屌打 禾矛

連石都唔撚拎
自從引繼復刻後根本唔急住要清曬佢

到下次復刻你估把武有無機會落場
上次中左鬼妹拎把弓都可以打下協
把斧真係諗唔到點用

體育台 個個講星如既勁敵 井上升完磅數1round ko對手

好心你本家學下人啦.. 人地起碼肯整個屬性pool
講真日版出三屬pool嘅話實賺一筆

依家都唔覺把野有用啦
把弓你肝完有用過咩

其實我把弓都冇打.. 特別係600秒果個 又係歐洲人玩

屌，個塔點樣用斧打畫家架...

除左鬼妹個協一野秒隻機械人就無用過
果陣送5倍多，每星期先打一次30分鐘接受到
今次有送我諗都考慮打下

開技打囉

入去撚左場,俾隻骨弓射一下扣5千我就KILL APPS
都ON撚9

只要不被打到就沒有問題.jpg

是打不中就沒什麼大不了的
只要是很強的駕駛員都可以輕鬆的躲掉

出大力D為新野鋪路 之後隻隻攻防會都加幾千%

直頭game都沒入過

神解畀CC取代咗

梳化叔

我想問邊關有畫家 因為仲未見過...

火塔第5層...

打咩呀 訓啦

Thx
我唔會再入場

果陣咁樣打四個字都叫有得磨到贏 今次係冇得磨 一係即走 一係唔打

屌...第6層係條龍，轉轉轉又反唔到燈珠

你見到第4層以上已經好好啦...

啲怪個傷傷真係傻撚咗

有冇人知有冇啲game係果排出新關 會開個pool比你抽有用果堆角？

MS

去巡樓好過

有無人一齊打火塔

去法老頭個ke

冇得一齊 訓地就有份

頭先竟然痴左線一次過買左一箱黎食

Rich

批發

好想食布丁

今日黃埔見到10.9一個

不過我只對四方果同提子啫喱情有獨鍾

依家放2個落雪櫃，聽日下午4點左右攞出黎食就差唔多啦

你有肚腩未

me same as her everyday

好肚餓

食左個合味道

火塔有畫家咩
我過左都無印象

秒住過 出咗咩怪都唔知

買個豬柳蛋包食算

應該係雷塔即係用火角打

買多個比我

原來又出返shake shake薯條

明明食咗mega牛飯加飯而家又餓

食多幾餐先減

唯有係咁

邊間

Pepper lunch

唔食邊有力減

鳩叔

Master will

戇鳩歐洲人

好撚正

呢句真

根本就人形蜈蚣

賭神又勝

save底左君子叔個line 頭像 j緊

吓

求大大高抬貴手

你又生得幾似貝碧托夫

佢地唔係講緊呢張

仲差一套就清曬d今個禮拜新番
超忙

好彩一早del咗有樣嘅相姐

最大問題嗰個唔係我黎

全相都睇過 怕乜

一間比賭神cap圖

Btw 講全相好似有啲唔係咁好

全相唔係指咩

應該係

一早cap咗圖

你地關係好微妙

唔可以send相比你

肥豬西有乜好cap

我決定將鳩比張相分成幾格日日po上黎

傲慢: 瑪琳是我心目中的太陽
白貓player: 傲慢是我們心目中的太陽

有咩粉

加入迷傲黨

禾迷卡

地拖又勝

祝斧協力5倍書一場有幾多甩?

solo一場3 5倍15 相互+5倍應該22

要打6場，不了

6場咁慢 真係不了

想迷傲

有相未

肥婆追巴士真係辛苦

又熱又慢得跑

減肥叔跑步

系牙 又減幾磅

白雪雪

不過成個area都係豬西

又mk?

廿蚊

肥

有無人3點可以開幾場火塔我打
2點55我會開5倍打 10萬經個場貪佢可以一過3點打多場

覺得你地日日睇我增肥

增肥叔又勝

戒唔到口係我缺點

醉瞹白貓

Carry me boss

唔好扮喎你

睇LINE

又有谷

想入你菊

No辦

好難打
有無人可以carry me

叫局長carry局長咪得

譚仔 酸辣 墨演 雞肉 再加個大土匪 飲凍檸茶

凍撚查

Chok

係屋企自己炒麵食

屋企有廚房

微波爐is god

隻雷死神紅光後點打
子安招2技又耐..一唔岩timing 就被秒..

牙chok比人起底

小妹都想比你吉了

我唔鍾意食譚仔

得炒麵王

想睇

link

想比牙chok一路吉小妹 一路話小妹on9

果個波台撚嚟

JED

笑撚到我肚痛

快啲自貼上黎證明

Chok仔咁卡哇依..

牙chok

家陣打定今晚?

而家都ok..

chok咁撚型仔

Join

以後唔串chok了

見到牙chok濕曬了

好撚想幫佢含

小妹想比佢含多D

cls
點解佢地可以成日出9up post都咁好笑

好在冇得罪人

which

上面動物台個起底post

你仔得罪我

君子叔

小正太

auntie 寶寶

揾佢算帳

哇好撚熱 去商場做廢中先

子債老母還

好

想點

差112粒 聽日開2倍就夠

貼你上黎

唔好叫到小妹咁老

咁熱愛白貓

扮咩呀中坑

到底打祝斧岩邊隻角用...

唔想比人杯葛

有人CURRY 瞓地有石收

can carry me?

900-1300

大佬

7罪d 怪1100lv係hard

鬥級會加STAT

你受左咩刺激

團長要死喇

Buyed

約嗎

好撚貴 份生日禮物

你約相入面果個肥仔？

肥先正

肥婆+肥仔

個樣太gay 不了
笑到仆街

膠乜 鍾意肚腩得罪你？

幾錢

好慘呀

多謝媽媽

4300

貴過ipad

俾老細?

乜依家ipad咁平架咩

係呀 唔通自己咩
你又唔係唔知我啲拍攝技巧

你買嗰部過萬

2018ipad 2千幾咋

iPad pro又唔同講法啦

我果部就係上面咁
都唔過4k

好彩係蘇寧買送堆垃圾
星際平少少好似乜都唔送
最重要有分期

緩回1千幾百果d都係無撚用
條血加到5,6萬，補唔返

上次買xps 蘇寧送果堆野完全冇用過

送腳架 多粒電 機袋

垃圾mouse 喇叭 同機袋

咁又真係幾垃圾

要用吸血既角

甲由

終於磨哂祝斧啲冠 仲要刷幾百粒素

求CURRY

你carry我

NAGI應唔應該CC

carry me i tell u

見到大巧CC JOR

唔c點拎祝

特攻完都唔夠人大力 留喺CC前有閪用咩

OK即C

馬手又勝

屌食完淨腸酵素係咁肚痛屙屎
今日要丁阿叔唔敢食

呢度個個都係阿叔 想丁邊個

CHOK叔

要多腳毛

無火斧

雷死神好難打 要企係門口用飛斧慢慢磨
傲慢:

會盡快抽到

抽齊左到依家都未cc

鳩毛比叔

見咁勁即刻抽 又真係抽到

食到氣流

ip10

有無人放爬塔房號

係咪放個房號就有人幫解3冠

手足唔好掉低me

無抽傲僈?

個box除左甲由 乜勁斧都無

為左比大家有更大嘅本金買利物浦，我依家提供2場心水
1.AIK蘇納 -0.5/-1
2.富咸 0/-0.5

留石等下個POOL 唔中傲慢

單吊

Gun

屌你老母

死歐洲撚

非洲人

sor沒時間玩

佢好似挑戰緊所有未CC甲由嘅人

cc咗 即刻三冠

同感
我都未cc

局長唔cc都贏啦

芝麻西檸雞+馬拉盞通菜炒鮮魷+鹹蛋土魷蒸肉餅

好肚餓呀屌

我是被咖哩果個..

Jj縮

叉燒飯

肝完 多謝南哥

fuck

咁快 一場都未打

c唔c C咗冇得返轉頭 一c就要8突埋

家陣有得返轉頭

下期話除左大劍仲有咩職話

i know
我意思8突完唔會想返轉頭 4粒突石

AICO好睇

會無左架咩

係下下期

4粒突石賣都賣咗啦…

點解呢排天神聚唔見你

超想問點解隻老鼠可以咁撚勁

carry me ok?

點先可以含到傲慢

cosplay瑪琳

果隻野真係

冇波

其實s係邊個

冇天神谷收留

I'm Fresh Cute

咪玩啦 我未換虹武都就嚟冇晒

話星虹多到用唔晒仲難聽過粗口

我得饅咋屌

饅都冇了

邊個係s?

小鮮肉?

你把劍支那製造

非洲

我隻魔王仲唔大殺4方

依個真係CHOK嚟
好 MK

波台都當真？

CHOK巴 想轉GAY了

應該係萌新

你覺得佢會認咩

已經認左

我信牙CHOK
話係就係
話唔係就一定唔係

好型, 唔怪得有巴打會追轉chok 黎含

如果係真我會唔會仲上嚟笑 自己google幅圖啦

要呃人先要呃自己

牙井

咁我當依個係真CHOK人算

尋晚起咗雙飛！

咁嘅樣都得

你今日啲火關打晒未

比人起底個班個個都靚仔過禾

你每日都做既事就咪講出黎啦

你扮咩 你都靚仔啦

說話唔可以亂講

有圖未

未打過 求咖哩

開嚟見我

8場火塔
打?

代打祝斧換4唉圖

開

2180 0000

為表chok清白 強烈建議chok而家自拍一張 放上黎
一定好靚仔

急不及待想玩玩了

圖呢 比本少女閱未

有9少女

邊個黎

唔知點解我覺得佢有鳩

蛇精男

有鳩
想屌

仆街原來擺錯我扮女人張圖

焗腸勁到

Chok仔女裝幾好屌咁

求咖哩

好難玩

唉唉鬆鬆做得到

搵唔到地方睇歐聯

請問而家重有冇方法拎到三周年男主

唉比你地吹奏左下傲慢唔小心射晒淨低果幾百甩

never lucky

跪求歐聯決賽直播link

360

中?

呢1、2個月應該有凱旋復刻
課定金到時成個月任抽

搵左間酒店150蚊包兩杯野飲睇

好廢喎

星虹就有甩

U 都 sick ball

其實真係唔好抽
用慣左用唔返其他角

我30年猁迷

上黎我屋企睇

details pls

祝你凱旋10500都無男女主

我就唔抽喇 一嚟抽乾 二嚟抽完又唔係屌打晒祝斧

係咁先

pm地址

白貓post一齊上賭神屋企參觀

你揀黑色都係想刺激我！

杯面冇益呀pm

夜晚用不到

pk*

Google 360直播網

呢幾日屙得太勁好鬼肚餓

食屎啦影帝chok
次次都中限

Btw我用football 24hd睇

reddit soccer stream

寶寶

煮直

大劍手感咁差點用

拎兩把大劍

刷鬥級協真係覺得自己係寄生蟲,打得1億都冇
人地團長solo咁濟

用兵長

用龜pk 夢想都成真

鬥級協vip唔係南瓜劍咩

旺角有冇邊間7仔／OK有得印野
USB果隻
求救

典解
利申抽完返黎未用過

Yes牙 仲系4☆

mk點解唔去好景,大把影印鋪

朝早7點邊度有開

除咗上嚟我公司之外唸唔到

水瀨又勝

地址係邊
求救

圖書館都9點開,除左熟人好難幫

7點mk真係唔知點搵俾你

聽日仲要星期日

咁岩我printer冇晒墨, 唔係可以幫你印

請問下一關點開？

屌 終於挨到第六層 一入去死咗

唔打了

你要print幾多同咩size 唔太多應該幫到你

一開始向後行 夠時間你反2輪波波 第7粒可以破NAGA盾

裝e隻戒指過關

一係CHOK仔開場一齊打陣

仲以為可以見到CHOK爺真身

原來係烏大龜個傻閪貼既

而家唔開了 玩switch

Chok:食緊女 不了

沙爺

高比仔咁夜唔訓係度賭波牙?

訓唔著

聽日就有10抽1斧角 抽咩好

傲慢

傲慢拎咩斧好

蝗馬死仆街

專同磚

磚係咩

已經跟唔到 點拎

8突一隻角一舊磚 四舊換一把

弱智 哪兒來的突

笑撚死, 咁樣入波

賤種三連霸

收皮啦死利狗

第一同第三球笑到

鳩比係咪牙
幫我印啦

沙爺又串

好擔心karius會睇唔開

做千古罪人

黑騎

kobe住mk 日日比大媽嘈

又bale

倒掛真心型

果啲肚屙酵素真係好恐怖

艦長斧c完幾勁

勇士

狂賀皇馬

認真問 想轉台
邊間好? (好指收得好果d)

你本身咩台
我之前123轉垃圾3而家都ok
垃圾3應該好睇你住邊
城哥樓應該ok

一定唔係CSL

認同 又貴又廢
我146蚊無限仲lte爽到仆街
琴晚過大欖都唔斷
Cal 荃灣去葵芳地鐵都斷

即係用3?

我覺得csl唔好用 3我屋企收3/4 城哥樓收爆

同埋平

146無限

邊間勁我唔知
但係數碼通一定係好廢

* 特選4G 21M 真無限計劃
* 每月$146 無任何附加費 行政隧道費豁免
* 全程21M 唔限速 唔鎖速 無任何Fup限制
* 通話分鐘2000基本+1000心連心
* 合約期內獲贈$69/月街Wi-Fi任用
* 數據可hot-spot Share
* 24個月合約期

之前3tg me

冇一個台係唔廢 係睇你去開咩地方

啱呀 總之誠哥地盤用3肯定收爆
仲好快添

垃圾大西北csl 3都係3/4

146唔限速

轉3先

我諗住九龍港島用1010應該冇問題嘅

我CSL要$177先得3.5GB

你去電訊台開個post大把sales

我之前316 8gb
連港島都會斷

鍾意親身去分店搞

smartone極速4.5G 10Gb $166
用緊

55

鳩毛比叔叔

即刻去

我都係係果度搵sales

屙到唔見咗個肚腩

屙肥公又勝

肚痛到痴線 好恐怖 啲肚屙丸

啱啱食完麥當勞又屙到肚餓

減肥

而家有幼腰 吹咩

同條肥腰比

而家係有麒麟臂

Kobe日日比我當沙包咁打好快fit番

仲差4萬幾先到5萬鬥級

之前玩到光大劍就停左，宜家回鍋有咩要做/抽？

你冇打過？

課10000石表示誠意及以備不時之需

有咩要做：del game
抽： 水

琴晚得4千幾,打左個幾鐘先1萬多d
主線都未打完

差勁叔

求代打

打協升

布歐吹奏開個隻杯麵烏冬真係幾好食

君子公

賭神係咪allin左利

訓著左買唔到

無角點代打

大媽斧是你最好的伙伴

求拍片教學

首先8突大媽斧 然後裝上熊旗 跟住

在連登放低房號 求幸運e carry

代打鬥級

2日左右就爆POST 白貓真係咁好玩咩

我都係搵人CURRY

個POST得10%係講白貓

你肯定有講過

十蚊一場

添啲啦

15蚊囉 打白貓咁辛苦要收多d

打2場都眼訓

咁安眠藥都慳返 再添啲啦咁

點解打祝武

我日日都係男豬11島企九場

邊關有得企

打鬥級呀 打祝武做乜

一個麥當奴餐加大點睇

祝武用呢個世代嘅角都打唔快on99
等新世代角出先打啦

岩,反正+125%charge根本唔撚好用

好快喎 一場3分鐘左右

得喇得喇

局長

cls...包皮係咪咁愛我
送2張 3抽1 中埋金拍金鞋

用最適正角都3分鐘,瞓著咗喇

咁都訓得着建議做次身體檢查睇吓有冇暗病

鬥級打到50000 就冇打lu

龜APK
打一場就齊料

唔係50000就得喇咩

要買返盒補補身

邊位包皮

隻金原來幾勁下
永久飛行

為左10張武器卷=15石=1把素 我願意打

局長講啲咁既嘢

局長想比個藉口自己玩白貓姐
唔通真係為左果15石咩

心水清

焗腸唔玩嘅時候=白猫執笠之日

要轉台先有
知唔知邊間過冷河最抵？

若要生活好

唔知喎

有冇人用過自由鳥

1001

唔差 用smartone條線

你本身3?

係
而家用緊限速plan
想轉

轉去垃圾csl用2年再轉3囉

君子又勝

咩名黎

999999